<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Menus on nciavarella.me</title>
    <link>http://nciavarella.me/menu/</link>
    <description>Recent content in Menus on nciavarella.me</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 29 May 2022 14:37:51 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://nciavarella.me/menu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Listino</title>
      <link>http://nciavarella.me/menu/listino/</link>
      <pubDate>Sun, 29 May 2022 14:37:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://nciavarella.me/menu/listino/</guid>
      <description>Listino prezzi Per interventi singoli o collaborazioni sporadiche:    Tipo Costo per ora Costo per giorno     Programmazione software € 12,90 € 64,90   Manutenzione e assistenza € 9,90 € 49,90    Per interventi specifici o collaborazioni di media/lunga durata:    Pacchetto ore Costo     10 ore € 119,90   25 ore € 299,90   50 ore € 599,90   100 ore € 999,90   200 ore € 1899,90    Per pacchetti ore più cospicui o personalizzati non esitare a contattarmi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contatti</title>
      <link>http://nciavarella.me/menu/contatti/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2022 17:14:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://nciavarella.me/menu/contatti/</guid>
      <description>Puoi contattarmi attraverso questi canali:  Chiamandomi sul mio numero Scrivendomi su WhatsApp o Telegram Attraverso Facebook, Instagram, Twitter o LinkedIn Inviandomi una mail  Puoi anche venirmi a trovare, previo appuntamento, a casa mia!
{{- partial &amp;ldquo;contacts.html&amp;rdquo; . -}}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Informazioni</title>
      <link>http://nciavarella.me/menu/info/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 11:09:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://nciavarella.me/menu/info/</guid>
      <description>Niccolò Ciavarella Chi sono Sono un professionista in ambito informatico, specializzato nella creazione e gestione di software e applicativi. Possiedo esperienza nell&amp;rsquo;ambito elettronico relativo alla creazione di sistemi elettromeccanici e robotici. Sono titolare di Partita IVA con codice ATECO 62.09.09, possiedo le patenti di guida AM e B e sono automunito. Possiedo, inoltre, la certificazione IELTS Cambridge 5.5 per la lingua inglese.
Cosa ho fatto Assistente di ricerca al SIRSLab - Università degli Studi di Siena Ricerca, sviluppo, manutenzione e creazione di dispositivi robotici per l’utilizzo in campo socio-sanitario con priorità per persone affette da disabilità motorie e funzionali.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
